Apple Watch 用家討論區 (36)

我係FB見到成日廣告影出黎好撚型
就入佢個網買左 $340
我覺得ok既 我覺得對得住個價
你想買 我先開名 廢時比人話打手
可唔可以講係邊到買，近排買左隻4

有冇播歌app 可以自己入歌？

我都係電腦youtube下載轉mp3再用usb拖入it

咁快新post？

幾時出6

10月中囉

等6，但就嚟忍唔住買5依家個心開始唔太舒服，要check住身體

想賣Apple watch 5,44mm黑鋼，原因 係無錢，又搵唔到工

有冇巴打建議下而加買aw5好定等aw6

仲有2日9月啦喎

今年9月發佈會定延期到10月？

通常有兩場發佈會9月同10月

出完AW6 估下S3同S5分別會減幾多

S3應該停產啦

S5 1800

會唔會到時無左S5
之前就係S5出左，無左S4，因為價錢差唔多。

如果S6 check到mental health係幾吸引

SE 同 6 分別差啲咩

冇always on 功能

推返呢個啦

Apple Watch 用家討論區 (37)